有無人明和興白花油個廣告究竟做乜鳩

條女身型其實唔差 蒙頭入閘都屌得落

但係條仔

小心

明明同條女跳同一隻舞

俾條仔跳 就變成咁

有無知佢做乜鳩 我都唔知佢做乜鳩

邊到有男人

農村迪士科

iu 宋仲基?

條女好正啵 ching食開咩級數

掛住顏福偉

顏福偉捧自己條仔又要問過你咩